如果想睇一套戲所有 Streaming 平台可以邊度搵？

想睇套歷史片 The Kings Choice. 見到 Amazon Video 有得租但鎖區，究竟邊度會搵到？畀錢無所謂，但無理由要去買碟返屋企先有得睇。